網上爬1000mbs, modem 直出電腦得4mbs

小弟新轉網上爬1000mbs, modem 直出電腦得4mbs 下載，7xx mbs 上載

如果轉番用router ,上下載都有20-40mbs (未轉新router)

有冇人知點解直出仲慢左

Btw , 而加出緊去買新router

睇撚到我呢...
你講既係 Mbps 定係 MBps 定一話係 MB/s

lan線cat幾？

Mbps, Cat6
Sorry for 1999

換test server
去speed
你上載有咁高 其實即係冇事啦
dl 隻驚睇下幾快咪知

買條靚既cat5e 線試下

換條LAN線試下先

唔該哂咁多位巴打, 買左個r7000 ，而家好順暢咁用緊